用緊網上行想續約或者轉hkbn

唔使快，最緊要平，sales 請報價